{
  "code": "C0000", 
  "data": [
    {
    	"question":"您的性别?",
    	"quesionId":"0001", 
    	"answers":["男", "女"]
    },
    {
    	"question":"您的年龄?",
    	"quesionId":"0002",
    	"answers":["21","22","23","24","25","26","27","28","29","30"]
    },
    {
    	"question":"您的身高?",
    	"quesionId":"0003",
    	"answers":["150","152","154","156","158","160","165","170","172","175", "180"]
    },
    {
    	"question":"你是否有小孩?",
    	"quesionId":"0004",
    	"answers":["没小孩", "有小孩"]
    },
    {
    	"question":"是否介意匹配对象有孩子?",
    	"quesionId":"0005",
    	"answers":["有孩子归自己", "有孩子归对方或无孩子"]
    },
    {
    	"question":"物质要求?",
    	"quesionId":"0006",
    	"answers":["有房", "没房"]
    },
    {
    	"question":"谈恋爱时间期限(到了结婚)?",
    	"quesionId":"0007",
    	"answers":["2", "3"]
    },
    {
    	"question":"你看好中国的经济吗?",
    	"quesionId":"0008",
    	"answers":["看好", "不看好"]
    },
    {
    	"question":"你认为中国的媒体可信吗?",
    	"quesionId":"0009",
    	"answers":["可信", "不可信"]
    },
    {
    	"question":"你认为中国有言论自由吗?",
    	"quesionId":"0010",
    	"answers":["有", "没有"]
    }
  ], 
  "currentAnswerIndex":1,
  "msg": "登录成功"
}